有朋友話好享受比蚊咬

因為有被需要既感覺

有無諗過睇醫生？

痴線

毒算唔算病?